有冇人想自己屋企人快啲死？

擁有家庭幸福既人係唔會明白
呢啲垃圾屋企人既存在 係只會為我地既成長帶來負面影響
凡事只會動粗
有時見到人地啲屋企受過高等教育 兩老都好有氣質收養 真心好羨慕

你係口德村問街坊
扣你十萬分

有啲人想又唔敢認

啲廢老唔死都冇用啦